又一間令人失望既沾麵

揀左冷麵,一樣都係腍

辛辣沾麵

蛋花

食過湯麵，D麵硬過鐵線 ，唔熟嘅

沾麵唔係好食D咩？

你食過呢間既拉麵?
沾麵個麵好腍
個汁都係普通
銅鑼灣富士山55個辛辣汁好食d
不過麵質水準好唔穩定

我食辛辣湯麵，D湯係濃，但味道好似味千果D咁

同時見到其他枱叫湯麵嘅，都打回頭話好硬

我坐淥麵位，睇住個哥哥仔教小朋友點煮麵

跟本D嘢工場整好哂，只係淥麵都係搵新仔是但整比人食

我又叫煎餃子，裡面涷嘅

沾麵都係富士55架啦

星期一去完cwb分店
廚房d人打機、吹水、食零食、飲汽水
愈做愈hea
水準好唔穩定

試左登龍街新開嗰間未?

未，廣島拉麵？

難食到仆街

cwb分店好似好過尖咀少少
不過兩間都係愈黎愈差

富山55 真係狗都唔食
想知咩叫好味可以試下西9龍同上環

個名叫蔦
好多人排隊
我都未試

上環係周月?

周月

周月咪一樣大把人屌
其實香港有邊間未俾人屌過?
利申:上一次食係半年前,幾鍾意

型撚得佢 我覺得好食